[劇透] 復仇者以後都係無敵

以後有咩事發生，唔夠揪個陣，即刻返過去攞晒d石呀手套呀槌仔返黎用
打完一餐返去還返d野就冇事
反正而家hank pym翻生，整幾多pym particles都得

啲樽唔會用哂？

仲以後 講到好似有第5集咁

你係咪講緊紅色個支野? 個支咪pym particles

應該係可以整嘅，eg因為hank pym化左灰先驚冇晒

有就應該有嘅睇下好唔好睇架啫

我諗巴打係想講用嚟裝pun particles 嘅樽會用晒
識整Particle 唔識整樽

其實係咪有好多人唔知marvel本身就係玩緊平行世界

借人都得 反正2023後有班人知time travel
溝通一下應該肯去未來幫手
借day 1,2,3,4,5嘅cm
cm聯盟人手拆星球

呢條世界線完咗啦
如果sam真係做美國隊長幫手拍5，都唔知票房會點

漫畫就係，電影玩平行世界唔work架 睇既人只會當你reboot。情感累積唔到

唔會架啦！
因為蜘蛛俠第二集係講緊冇Thanos個條線

問題係官方講到明電影本身就已經係其中一個平行宇宙

但平行宇宙之間嘅人交流唔到or冇交流其實同得一個宇宙一樣

2014thanos黎左2023，算唔算交流到? 2014thanos應該係來自第二條線

好似有講過出第5集
但鋪排梗俾新角
Venom 應該會有份
好似叫Dark Avengers

Shang-Chi 哩隻大陸仔英雄如果出 會唔會搵吳京？
Doctor Strange 出2
The Eternals永恆族新出
黑豹出2有排
Hawkeye + black Widow都會有片出
Loki 帶住魔方走個part 唔知會唔會有新野出
大波妹紅女巫都會出
The Falcon and the Winter Soldier（都會出）

以上睇睇 dark Avengers 似邊啲有份😂

點都要死個人

係，第5集就係番去搵石 再變番thanos出黎

然後無限Loop

我諗都幾弊，畢竟獵鷹真係大家冇咩太大好感，加上Chris 做左美隊咁耐，d影迷都幾難接受到換左人，好似Iron Man 搵第二個人做一樣。

用剩一枝，之後又返1970再偷過，無限loop

Falcon 人氣低係電影版個定位太鳩
打空戰唔夠著甲/魔法嗰班好睇，
打體術又冇隊長/黑人俠咁fancy。
講樣又唔夠靚仔

迪迪尼會出Loki 電視劇，應該係講佢用space gem閃走之後既故事

乜用完Pym particles個樽會消失

新三巨應該係ds,cm同黑俠，avengers5應該要build up翻三五年先發到圍

廢話，幾時見過超級英雄片個結局係輸

avg3

上半場黎

再出都未必睇，又女權又黑人
淨係想睇dr.strange

都係企係後面，對票房唔會有咩影響好似愛國版wm咁姐

每一轉死一個人

Pym用晒都唔緊要，只要用剩一枝既時候，
返去偷多幾枝

我寧願佢比冬兵
起碼郁打得下

咁係咪輸？

hank好似完左合約了
可能下集就講d粒子比奸角消滅哂

漫畫啲平行幾有趣

下次到鷹眼

輸左又話上半場
唔識輸既人係你

仲用緊手槍
ws又係用步槍係到射
廢柴孖寶

唔駛,今次番去2023打完thanos既時候攞石就得,
一次過無痛攞曬啲石

5:同xmen打
6:同xmen合作
7:打thanos (返生）
8:devil iron man😈😈

比個劊子手做隊長

但係唔似啲石咁支嘢無還到架喎

黑俠

你咁樣佢就齣齣都加Dr Strange做客串

成個Hank pym 喺度，點解要翻去攞?

同一條橋拍第二次就悶架啦
應該唔會咁拍啩倒米

笑死

星爵 同 Rocket 好似都係射射射

而家都幾多潛在大能力奸角未出
術士阿當 滿大人 莫度 sinister six有排寫

拍deadpool穿時間過黎殺撚曬 新avg

漫畫的確係佢做

其實個世界都玩L完
冇石

漫畫有無講佢點做？ 打血清？
身體能力差咁遠

Rabbit 至少夠得意
Star lord 柒柒地都叫有個定位
同埋人地又有外星科技，睇落都新奇啲
Falcon就真係...

你估DC咩

Who cares

啪果個唔洗死？

咁人地喺太空嘛
Falcon bucky主力打返地球嘅villain算

好撚煩，大結局就完咗佢啦，好嗎?

鷹眼可以係咁問其他時空借箭

咁就有無限支箭

最高峰嘅時候 停啦唔好再拍5

soul stone攞唔到幾多次

滿大人 講到口臭都未見影

返去 endgame 個時間點攞咪得
成個手套偷

奸角版nick fury
物色緊人選打柒avengers

滿大人 ironman 3唔係出現過咩？漫畫版有啲咩唔同？

但佢兩個係外星科技向wo
同埋又有自己嘅系列

套套獨立hero戲上半場都係輸
im1比人捉 > 輸
BP打輸無左皇位 > 輸
spiderman 比vulture打到入貨櫃 > 輸
CM練習打輸比yon-rogg > 輸

冇左美隊仲復咩仇

Source?

真正既無限之戰

漫畫佢後來真係做咗美國隊長

整死蟻俠 同博士is ok

屌咩⋯⋯又漫畫
我夠知啦 大把人都知啦
但係MCU描寫冬兵仲多同深入過隻Falcon
個問題係佢係MCU形象太淺呀
一定大把人唔會想佢做
都唔明點解比佢做

人地講緊結局論
你就講過程，avg3只係延伸去avg4嘅「過程」，成件事係未「結局」，咁avg3嘅「輸」係未成「結果」，avg4嘅「贏」先係結果

你都傻傻地,掛avengers呢個名拍一套出黎最少賺10億美金,disney金蛋黎你話拍唔拍

如果x men又轉演員 真係唔想睇又reboot過 睇到攰

條友9up

其實應該叫peper 用手套， 還掂佢係im3 得到咗再生能力， 勁到仆街， 用完即刻再生

開頭喺戲到又話timeline

去到後尾講返原來timeline = universe

真係屌左出聲

個能力係im3片尾咪冇左

咩呀⋯⋯
復仇者5既劇情未就係對家班人有樣學樣，穿早佢地一日拎左粒石先

大佬都打完 你話第五集拍咩好
要拍仲有大把獨立英雄拍

secret war

如果以Marvel設定
大撚把野拍
不過我敢寫包單觀眾一定頂唔順

所以都贊成見好就收

估唔到仲有人期望有第5集

屌那星 iron man 2講到依家

第一,hulk啪手指唔駛死,第二,可以拆石用

平行時空都比人屌到咁
仲點樣拍管理平行時空班友仔

一日未贏一日都仲係上半場

無限平行宇宙中意點拍就點拍

你玩時間，時間玩番你

十環第一集已經講緊

事實係玩到until we score 為止

如果有套英雄片最終結局係英雄輸都幾破格

黑人都可接受 女權就不了
黎緊仲有支那俠 gay俠一定唔睇

im3 嗰個假嘅
係模仿者
真嗰個勁幾皮

如果你認同avg3 係獨立電影，咁係輸

如果你覺得avg3 係part 1，係上半場，咁叫「落後」

唔識輸係avg 啫

石都爆埋都要time travel 逆轉

如果avg 識輸就無avg 4 啦

im3有個係假嘅 但個final boss最後承認自己係滿大人
咁當然你話電影改編同漫畫嘅唔同我都理解嘅

係呀 遲d iron man vision bw 都會翻生

睇呢條片

Civil war

都未打Beyonder，咁快就話無敵？

最後一個願望係要多三個願望
同一個concept

Dark Knight, Joker wins

如果Chris做番human torch
問你死未

我諗講beyonder嘅話啲忽然fans屌得仲咁

電王劇情

上氣已經知用咗美版龍騎隻白虎做

super thanos

借D兒叫佢地友情客串

滿大人咪出咗 騙子黎

bucky 同美隊一樣打咗血清喎， 佢打得低ca

又一個話無咗，對白我都清楚記Tony 話成功stabilized, 之後再用依個stabilized 咗既extremis 搞掂埋自己心口

岩岩講緊Falcon (因為佢做下任美隊
Falcon 有無打血清??

太亂

我見上面講緊bucky, falcon 就算啦 差咁遠

有啲咩解釋唔到就dum 曬去quantum mechanics 到

但佢接左盾啦喎 做咩唔比bucky

新 trailer 先提示 Im 死咗

問題係你咁講ironman都應該有自愈能力啦 咪又係冇再見過
正路係可以keep住 但電影要佢地冇咁屈冇比佢地留呢招

有鬼咁講

淨係得呢兩句對白講返pepper之後點
咁如果你覺得係有冇fix到pepper既自愈能力就隨便你啦

ok, 我開頭見thanos 拮佢有諗過點解唔識復原 明明研究咗個技術

仲有war machine 點解唔用依個方法行返路，要用機械幫手

係wor Thanks

其實可以返過去搵返tony stark來主時間線
iron man復活啦

好地地人地個tony stark做咩要扔抵自己果邊嘅fd,老婆果類

比你有人突然叫你以後去未來代替果個自己生活你會唔會做

有真.滿大人

你重新睇過IM3啦 9up

第一 咩stabilise 係完全無講
上面巴打有截圖 你完全腦補9up

第二 呢個人體改造有機會過熱自爆
控制得唔好隨時有機會死
IM3就係用呢點黎做炸彈
仲有個女科學家都係用呢點黎威脅個Boss

佢最後咪話用依個方法搞返心口個問題， 仲掉埋落海， 已經掌握個技術，完全當無發生？ ok stabilized 係我記錯， 咁佢復原心口呢

復原心口應該唔係用果啲藥劑整
佢果陣話，我終於解決咗pepper嘅問題…為何要就此停落嚟呢…然後就做手術整走心口啲碎片
果啲藥劑係會令人上癮而且唔穩定，所以長遠一定要醫好pepper
man, you are just FF too much

邊撚度有講用植物化黎醫自己心口
佢搵第三集一開始個華人醫生幫佢做手術呀
不停腦補9up

覺得MCU唔敢多拍魔法hero/villain? 因為拍到毀天滅地得多怕冇得再上?

仲有
你完全唔撚明IM3想講咩
先會誤解Tony話why not 醫自己果個係講用植物進化黎醫自己

佢講既係 既然pepper都好得番
到佢拋開恐懼 脫離arc reactor 脫離Ironman 做番Tony Stark

成個故事係講尋找自我 脫離恐懼
自從Avengers 1之後 佢一直脫離唔到套甲
驚恐症到甚至訓覺要著住
脫離左套甲佢就生存唔到
唔知套甲係Tony 定佢自己先係Tony

個細路幫助佢脫離驚恐 搵番自我
令Tony realise到佢唔係靠套甲生存
個細佬提醒番Tony 佢係個mechanic
真正有value既唔係套甲
係Tony自己

到最後Tony都係用mechanic 既身分同個細佬做朋友

因為個細佬 Tony先會脫離恐懼
勇敢去面對成為ironman 之後既自己

而...
Endgame到最尾Tony個funeral
個細路大個左 同埋有參加

thx

佢傳成隊軍隊黎個陣
樽巳經係冇用

就算俾你打完5石Thanos，仲有5石ultron，唔知mark 幾多幾多ultron etc.未打
如果仲要拃仲有大把可以拃出黎

等等巴打
我知tony冇令自己永遠有再生力
但我記得係佢掌握左個技術 先可以做果個手術
一直係話太近心臟冇辦法做手術先逼住依賴用reactor generate magnet黎hold住碎片

但你意思係華人醫生一開始可以救只係佢唔敢?
而個手術冇用過再生力幫手

無講過

但漫畫係講Tony有用到

MCU無講過 佢有imply等你自己估

又係怕呢d屈機能力會影響成個故事發展

同埋強調會過熱自爆令到唔可以亂用

Iron3 最後尾係好隱晦咁講關於點樣cure Pepper既extremis virus
甚至自己個心臟

成個故事主要講tony點搵番自己

Mcu一路以黎最高明
就係會nerf左屈機能力

以免出現DC 超人救世界

冇講過但果下語意係指緊用左
因為真係冇可能咩唔依賴套甲就可以唔依賴個reactor黎到賭命做手術
身份認同還身份認同 根本冇醫生以一般技術做到係另一回事

至於warmachine就係好似你話廢事影響發展唔用

又或者仔細睇會發現係話醫唔到脊椎神經損傷果類神經野

佢由頭都尾都係imply

華人醫生係得大陸版本有喎
唔怪得之冇印象

我都係睇完endgame再睇番now

雖然之前已經睇過567次